睇完劇透片，好撚失望，希望係假野玩鳩流出撚

Marvel已死